【是日風向】一張圖話比你知連登凌晨比人帶風向既情況有幾嚴重

唔係一早講左兄弟爬山？
做乜次次一到朝早就成堆未見過討論既話題一齊推到上熱門？
連登係咪淪落到好似微博個熱門搜尋咁由共產黨決定係乜就乜？
連仔幾時做返啲野？

push

推 連仔幾時做野

Push

推

其實點解會係睇熱門根本就應該直接入時事台，唔care嗰啲人自己入遊戲台動物台，熱熱熱，日撚日喺到熱門熱門

文宣就全民Twitter 啦

恐怖既係開post既，post入面既熱門回覆大部分都唔係p牌
連仔係咪要寫過個algorithm？

真係好撚嚴重

成日都有古怪post係熱門

事實係上到熱門先會多啲人睇到
除非你開po既目的唔係想多人見到你個po

唯有期望後生仔有獨立思維

叫連仔disable住熱門先

所以未要改變習慣囉，睇咩撚嘢熱門姐，你上嚟睇咩，未入咩台，又要睇時事但係又唔睇時事台，on99咁

連登好多用戶係中學生 好少人識諗

屌晒你地
前晚開po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
我咁更加係時候聲援我被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

入到時事台咪又係有熱門

雖然我都覺得唔應該只睇熱門
但係有時太多性質重覆嘅post出嚟
幾行動post又幾十個核彈post又幾十個

即係對家唔想我哋
Connect 加泰
咁識做啦
加泰即頭行先香港好多，
人哋搞埋公投，自治宣怖獨立埋

連仔快啲整個acc舉報功能啦 凈係block根本冇用

我從唔睇熱門
但幾次地鐵巴士睇到人產連登都係睇熱門

係㩒得入時事台就係睇時事，有重複po你都係睇緊時事，係睇熱門一陣動物台有個po講故台有個po波台有個po,咁你睇緊咩撚嘢?

其實我入連登，一次都未 check 過熱門有咩 post

中學生就冇critical thinking?
又一老seafood logic

黨軍

我支持加泰咁又點？on99

連狗淨係識更新公仔
叫左咁耐ban ac 強制登出影都冇

連仔快啲做嘢啦，我p牌都係咁話

有無玩過Mass Effect ?

連登就好似Citadel咁

一早同連登講要成個熱門Cut撚左佢
又唔聽

大把隱性左膠

吹水台咪得囉
上咁多年根本乜post都有既

我係鬼

所以咪話入到時事台再入時事台個熱門一樣有同樣問題
始終都係個熱門機制問題
太易比人exploit

我覺得係同連登設計個UI有關
首頁唔應該淨係得最新同熱門兩個tab
應該整多幾個tab放自己最常去既台
宜家就係太多人去熱門 風向亂晒

民族自決是國際人權公約第一條第一句
All peoples have the right of self-determination.
我要聲援CATALONIA

樓主無留意唔代表無討論過，加泰呢個話題的確係講左幾日，同埋入面講既集會24號就係，而家討論個行動可唔可行同埋應唔應該做有咩問題？

係咪有人唔care就代表唔值得討論？可能有啲post主係on9同一樣野要幾個人開post，但唔好亂咁用風向得唔得？呢個字同核彈一鳩樣比你地用撚到無人信啦

唉 人地都係為民主㗎
連登風氣好怪

我都係唔睇熱門

推， 風向撚

應該要全世界登出

其實我又唔明 做咩郁d就話比五毛帶風向？
本身有d問題就係具爭議性架啦
之前裝修紅店，搞交通燈呢d都係咁 有爭議性就自然多人開po討論
因乜事有人唔認同你就話五毛帶風向？
你自己都識講好多po都唔係p牌開

咁加泰集會的確好有爭議性喎

人地意見同自己唔同就話係帶風向得喇你啲風最撚啱
等睇話我帶風向屌你個風向

斬腳趾避沙蟲?
俾人搞到霸晒熱門post
唔係諗5毛做野諗點解決, 係諗唔去睇熱門就無事

呢幾個月block到手軟都仲有
但又驚block完人地唔知咩事
有冇得加個功能比自己睇認住係咩類人

咁講唔係好啱bor

爬乜撚野山 你要加泰定歐盟+美國支持呀

其實呢單嘢已經討論咗一段時間，係你冇留意
唔好下下話風向撚，你係反對嘅不如俾啲理據好過

其實係班打手公司返完工 訓教 。啲正常post先出

利申: 估

你縮去睇熱門就斬腳趾啦，你上連登係為接收資料定係跟風呀，剩係睇熱門未即係跟風囉，所以點解風向咁易帶，因為有堆假ac就保證上熱門囉搶咩尻熱門姐，你點改佢都可以用假ac洗到上熱門㗎啦

唔係話冇五毛係度搞事
但想好聲好氣提醒下樓主 請注意要將連登變成同溫層絕對唔係一件好事

本身呢度就一堆反港獨泛民打手

利申：疤

支持強制登出

依家唔係同你講緊睇咩台
我夠直入時事台睇
係講緊你心態唔係反抗人地洗你熱門，係自我避入時事台當無事，仲屌鳩人睇熱門on9
咁你反咩抗港共者，你縮埋唔出街咪無事囉，你移民走佬咪無事囉
心態咁廢仲好意思屌人

美國支持你係因為你有利用價值
以為你up兩句美國就會走？
正如美國反對加泰獨立純粹係因為冇著數廢事燒埋自己
會唔會因為咁樣當我地係敵人？

另外好明顯冇睇過post 就屌，人地搞集會係支持人權，反加泰警暴，唔係支持獨立
我覺得人地都有聲援過我地，我地在情在義都要做返啲嘢

凌晨唔意外 次次都係咁架啦 一有活動夜晚就有班5毛出黎帶風

次次凌晨就好多風向po 各位要有自由意志 唔好咁易比人影響

諗返點解我地可以行到今日就係唔分化唔割呀！

睇熱門=跟風，有冇5毛洗都一樣，本身就應該鼓勵停止睇熱門，你可以點阻止佢洗先?佢收錢晚晚深夜洗你係咪陪佢唔訓鬥洗?

希望林鄭需快回應市民訴求，令香港回覆平靜。

黑警都唔知扣留爽左幾多手足電話

係囉其實真係咁多人會撳去熱門咩
我唯一會睇熱門嘅原因就係睇自己個po有冇入熱門

其實呢個好true
有好多第一手消息都係哂政事台時事台
等你推得上熱門黎可能已經過哂期/黎唔切
好似前幾日有個post講旺角有手足俾狗拉左急求附近既人去救，想講我返近果頭睇下幫唔幫到拖，屌你我撳到入去果陣原來已經係6個鐘前既事

真正既中小學連登仔上課中～
佢地既意見好重要~
怪就怪D呀Sir 太得閒！
都唔尊重人既！
唔讀書 又唔做嘢 掛住玩連登

唔係個個人都有咁多時間上連登
直接睇熱門 可以知道發生咩大事/風向
當然見到垃圾po就直接唔睇飛走/拉po

有多餘時間當然入時事台睇啦

Agger
建議連登可以分開時事熱門同其他熱門
或者加強過濾功能，例如唔顯示某個時段嘅post

push push

你想道德上攞光環咪登報白紙黑字講清楚囉，你搞集會D人一睇張相就聯想到你支持加泰獨立啦。鳩得閒理你咩理念咩
外媒頭條一堆香港加泰旗話香港支持加泰已經仆街啦
有幾多人睇內文丫 咪撚去

有自選台架嘛
你想睇乜咪自己選囉
點解要去熱門，一次都未撚入過

凈你老母

但想帶風既人都係開時事台
你唔係以為熱門係一個台呀?

屌佢，搞舉報制同香討有咩分別
畀三毛用？

講左好耐分台討論無人理
我覺得係對家已經研究到連仔熱門既formula 要咩上熱就上

幾時全世界logout再禁六月後Ac發言

兄弟爬山 不割蓆 唔係唔聽意見嘅藉口

都冇咩辦法
如果真係打手佢地用埋手足acc入都冇計

真係勁撚痴線 次次睇到眼都突

凌晨必定轉風向

香討連改名都要限住人 超奶共

放負，分化
扣分或降為p咪得

由7月尾開始就係咁 我已經開始厭倦
之前既既tg吹雞叫人去推返action po上去先撐得到一陣

好多左膠/休息撚仲以為歐盟同美國會救到香港, 果D法案我DAY1已經覺得無用, 前線都覺得唔會有咩用, 係得你班左膠/休息撚先撐到行。
我都唔撚明你班人面對殺人政權仲諗住靠出面, 自己出豉油人地出雞。
望到新彊集中營, 望到入面個刑房, 見到入面又木驢又剩, 仲諗住自己唔出負出咁多都得

連仔強制全部登出!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

當初上高登就係貪夠自由
講乜都得

熱門個設計根本就係等人feed post 比你睇，
從來唔用。廢事比佢無形中censor 左d post。
無論個熱門點設計，都係會有filter。

咪係，一家人都有黃藍啦，登點會冇，呢到又唔係大台

好耐冇睇熱門，假既

陳彥霖慘件 石沉大海

連登仔只有三秒記憶

因為呢個議題高度分化

追蹤左2位呀sir 今朝一起身笑到我癲

好似六月前申請夠100日已經無左P
我留意到十月開始多人帶風向

希望admin
今年登記做會員都係p牌

你要認清加泰集會真係有風險喎 唔係話同時有好多人出post就一定係帶風向 而喺好多人都係咁諗
又或者你當我又係一個p牌5cent啦

我希望你哋可以多啲了解國際形勢，其實而家我哋係r緊美國支持，但係美國同埋大部分歐洲社會都反對加泰獨立，點解要純粹為咗圍爐打飛機出加泰集會先？ 同埋就算你做咗呢個集會都唔會幫到加泰任何嘢㗎喎， 為咗一樣冇作用嘅嘢而付出失去國際支持嘅風險？ 唔好講笑啦

不如你講下點解一定要去加泰集會先？唔該三個理由或以上， 你班連登仔唔好人哋話做咩你就話佢係五毛，少少個人判斷思維好冇？ 請不要純為反而反

我follower咗個五毛話唔好搞= =

不如晚上12點後唔更新熱門之類？

設定某個時段唔準上熱門
例如23點至6點？

同感，幫你推

夜晚上連登, 一開個post入面9成都係blocked user

連仔比人軟禁左？

想贏同我入嚟
想connect全世界同我入嚟
把握時機 食住個勢

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

一起身見到都覺得on9

明明大家推緊清真寺post
721元朗
琴晚元朗post
今朝一起身就唔見晒

真

連登真係好撚鬼

班友係凌晨做野，咁一朝早一開連登就成版都係

同意

樓主完全講到無人可以對件事有意見咁

哦你講加泰, 你係風向撚
你對件事有睇法咩? 無可能! 我都唔care點可以有人認真討論

垃圾樓主自我中心到

係呀話我風向撚呀好無? 我係唔支持搞集會. 覺得係有風險. 得唔得呀樓主? 我可唔可以有個人意見呀? 定還是我發表意見就係風向撚呀?

D 鬼返通宵更

===================================
唔好俾彥霖事件不了了之呀
點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

真 一起身一睇 又係支那01

好老實起我底就知我係撐集會，但真係會想說服人，唔係唔岩聽就話係五毛帶風向

唔睇熱門咁熱門呢個功能整黎做乜？熱門比五毛搞又可以視而不見唔使執？

幾好 建議2300-0800

警世

0800開返
咁熱門會顯示咩post?

撐集會咪撐集會囉

有野係應該攤出黎講, 就算我反對集會都唔會話你係風向五毛, 凡事有多個角度睇, 有唔同意見好正常

垃圾樓主一見到有人講相反意見/繼續討論就認定係有人帶風向, 眼光狹窄到死

一係早啲起身推返晒啲正經post上去

連登就嚟變共產黨
意見不同就屌人五毛
學人講追求民主？？

選擇夜晚開post 唔係無原因中共急住要子彈去應對美國人權法，拎住支持加泰獨立旗幟嘅香港人就係最好嘅借口

大佬半夜個個瞓哂點撚樣mon連登
你叫連仔出手咪者係叫佢干預討論區正常運作，遲d又一班人出來嘈話同微博冇分別
你覺得唔應該去咪開post揾同意你觀點嘅人幫手推
屌連仔jm9

《公民權利和政治權利國際公約》第一條第一節:
所有人民都有自決權。他們憑這種權利自由決定他們的政治地位
Article 1 clause 1, International Covenant on Civil and Political Rights :
All peoples have the right of self-determination. By virtue of that right they freely determine their political status
我要聲援Catalonia

因為係冇得執你點執5毛都係跟住formula嚟推，熱門本身就係比班懶人跟風睇，根本就唔應該鼓吹熱門，應該鼓勵想睇資訊嘅人直接入時事台

無得執係你諗唔到姐，班手兄幾有創意大家有目共睹，但前提係正視問題，同比機會時間大家諗諗方法。

兄弟爬山 名存實亡

講左要連仔集體log-out一次，又掛住整icon...
到今朝已經轉晒風向，叫人燒個樣燒呢樣

各自爬山得個講字

連仔幾時做野

你除咗同5毛一齊唔訓覺鬥推之外有咩方法呀唔係創意問題係你知上熱門條件5毛都知，佢就係深夜先推po帶風，你除咗一齊唔撚訓之外係冇計，無論個條件點改都冇分別

圍住熱門打飛機不如鼓勵直接去時事台接收資訊仲實際

69開始滲透既已經甩哂p
仲未計被捕手足acc同唔知點拎番黎果堆舊acc

講到呢度得我同你，唔好將自己睇到咁重要，唔好以為自己諗唔到人地都無辧法。照你玩法，呢個世界只會原地踏步，返送中一早過撚左。

而我日日上線
推post 都仲係p 牌

I simply don't agree your conclusion.
1. "對家唔想我哋 Connect 加泰". Show data to support your claim . No data, no talk !! I don't know how you conclude that OTHER POSTs rejected the idea on CONNECTING.
2. "加泰即頭行先香港好多....自治宣怖獨立" . Are you implying that you suggest HK to fight for independence asap?? Be careful!. Make your point very CLEAR!

For the posts I have seen so far, they simply HAVE concerns on doing it now - sensitive moments prior to USA Senator voting the HK Act. I believe you have misunderstood the reasoning from others' posts !

[size=4][b]GO AHEAD and do whatever you think is right, if you think that:
1. organizing an event to support Catalan AT THIS MOMENT will NOT have negative impact of USA Senators, which have already condemned violence AND
2. Passing the HK Human Rights and Demo. Act is NOT MORE important for you and HK as compared to supporting Catalan fighting for Independence. AND
3. it is not necessary to pay attention to what gPhone's contacts in USA has said: it is NOT the right moment to do anything tied to HK Independence before passing the Act. Catalan protested for Independence if I understand correctly. You need to judge the level of risk that USA Senator would think HK also want to fight for Independence now...

Think TWICE about the BIG PICTURE and how much it helps your ORIGINAL MISSION - 5 demands !!

I am not sure who you really are...
but I am concerned on your negativity in current and past posts.

Very concerned.

If you are TRULY protestor. please STOP your negativity and STAY POSITIVE !!

行動

熱門已經做唔到標準
大量網軍滲透

連仔去左邊

唔明咁既鬼post都上到熱門.
明顯有五毛滲透

嘩

智利警暴殺埋人 點解靜係搞加泰
因為獨派想食加獨條水拉香港落水？

【行動最實際】食完飯又扮工？入嚟傾連結街坊行動，以後要零被捕！

我想睇梗係自己入時事台
但問題係而家要用熱門嚟宣傳，係要俾其他淨係睇熱門嘅人睇到
所以熱門係重要